熊仔頭新片 - 《我在香港退役的日子》

哨兵、後勤兵、伙食兵，醫護兵

波波真係好大波

現實係 就算你離開，女神都唔會鍾意你 更加唔會搵翻你 只有兵仔自己療傷

d 新女好唔掂
反而最後有勵志堂公廁幾個shot

求波波ig

條新女

條新片好難唔focus 係波波身上

條新女塊面好似好膠咁

波波

女不行 內容高質已夠

我鍾意你一生一世個陣時你唔鍾意我嘛

你唔好每次係我唔記得你先返黎搵我啦好無呀

熊仔頭最尾個演技世界級
冇表情都做到咁

krysellawong

成日都要係我忘記你既時候又出現返

咁高質都唔駛收八蚊

痴線波波對波波好波波

住小西灣成日見到佢

雖然佢明明帶撚住個頭，但熊仔頭好似好戲左

佢依下擺明似經歷過多過演戲做出黎

我冇試過依啲經歷都俾佢感染到

想sell女 但啲女又唔掂

完全100%演繹返出黎

係幾正 音樂都正 但真係如果熊仔頭可以拍番d

非感情既片就好 下下都係男女收兵之類。。講足幾年都好悶下

（唔知係咪因為自己老左）

新囡個樣好熟口面
有無ig

我都比佢感動到，由其係整電腦果度開始

好撚心噏

高質嘅俾錢又點話

有廣告贊助嘛

睇睇下 忍唔著屌左出聲

新女啲戲好屎。。

佢收8蚊我肯比

個故事 同 隻 game 大檻都扯唔撚埋

睇完真係喊左
你唔好每次係我唔記得你個時搵返我啦

最尾咆哮個句真係

無計 唔夠錢係咁

阿波姐 我睇到眼都花

認同

個肥仔真係好撚頂癮 I like it

呢一句真係好感觸

對野導彈咁

Btw呢d先係高質片嘛 佢收8蚊我會比囉
果個咩BOMBA？食得架？

我只係想知李穎欣係咪得罪過佢

唉做兵好過綠帽。。
收過2帽 真係想死
對愛情冇曬期望。。

痴撚線 有冇咁大呀

我覺得新女唔差喎,細細粒又幾cute

高質

屌 無啦啦見到玩歌件垃圾

人地賣廣告最後都高質過人,各位youtuber學下野啦

條垃圾成鳩日衝出黎柒

有幾個shot好多noise

頭兩張波波係咪飛釘

Bar 呀ching

新女唔多掂

Sad but true

其條女實都ok啊 幾可愛

好中二

新女都幾大波下

青頭仔

唔知有無認錯

先唔講新女靚唔靚 啲喊戲

between，藍仔頭呢？

熊仔頭條女到底係咪waiching？

咪個老豆囉

條新女好熟口面

高質過8$多多聲

唔知係咪做過兵仔 好有共嗚

首歌幾好聽

垃圾熊仔頭

原來係佢

係 條女好大波好撚正

勵志堂公廁

求ig

對比成條片既女角
呢個below avg.

bobo ig private 左

都係果句 好有周星馳啲戲嘅影子
每次睇熊仔頭啲片個腦就係咁flashback星爺啲演技同口吻
基本上熊仔頭都係喜劇天才

垃圾

屌你老母，你條癲狗
呢個都要求ig , 你仆街死啦

我屌緊你呀，死av 老！

真係好高質

個人覺得呢個最正
有無佢ig

扮達叔

當你真係鐘意一個人既時候 你唔會介意自己係唔係一隻兵

Ig有兩個 : Littlenerve 同 Cheuklaman

我都留意到 幾正呀

點公廁法 唔係有仔架咩

thanks清

好想食波餅

痴撚線邊有可能咁大波

好柒 邊忽正？ 仲要生鬚

大到唔合比例架喎大佬 食咩大
不過都唔知係真材實料定墊出來

願聞其詳

未試過波餅點知佢係咪墊

我願一試

果jam 之前係窮飛龍度拍過片

個個掛住睇女屌

今次幾好

佢個ig 唔show 波
淨睇樣no good 喎

屌今次賣廣告賣到出曬面但全部人都選擇性無視，廣告商應該笑定喊好

排隊喇仆街

agger,希望佢睇到呢個post會改善下

對比其他香港垃圾youtuber 其實唔係好賣姐
佢片尾先賣 其他中間已經逼你睇隻game d 畫面

我第一你第二囉

波波真係人如其名

係人都生毛架啦

屌,大家都係巴打,唔好計得咁清,你左邊波,我右邊波,搞掂

屌 露又話雞 唔露要叫人改善

得
咁 下面呢

我唔記得左你架啦

好想食佢心口果兩個金枕頭

呢套高質返

同8蚊比 真係高下立見

真波黎
行申揸過

雄仔頭 周星馳風格，做得好高質

大家收聲
俾我試下咪知

我想俾16蚊

好想睇熊仔頭你問我答

新女bobo有啲似阿漿

我食埋你個份

好馬不吃回頭草呀

行運超人偉仔同人瑞段戲

首歌幾似生命之花

講得岩

呢條撚樣真係煩撚過閪

無知一問 係咪講緊挽歌之聲 佢做過咩黎
近排追故見佢改左首歌幾正

熊仔頭每年都進步緊個下好野

睇到好撚心up

好撚好戲 睇唔到樣都好有感情

明顯内容同d女都屌打$8

見到d劣質youtuber拍條垃圾片賣廣告 俾人屌就話人針對佢賣廣告 咩拍片都要搵食呀 唔支持本地製作
熊仔頭呢條片既觀眾反應完全同班痴本土製作光環既垃圾講觀眾識分咩叫好同差
好既片完全無人對佢個廣告反感
仲係覺得自己好撚高質係觀眾唔識欣賞呀 本土野無人撐果d不如轉行唔好整臭香港製作 難得有其他有料之人搞緊呢行

屌打bomba

做乜護曬航咁 係本人定佢d friend?

屌你老未人地靚啲啲又話人係雞,做咩姐

挽歌幾分幾秒

留言

睇返巴打啲cap圖先發現原來佢後面塊黑板大大隻字寫住game名
但睇片嗰陣完全冇留意到

放係最後好合理姐，人地整條片點都要成本

依d咪精粹
賣廣告賣到融入左條片到

不嬲覺熊仔d片inspring d, 8蚊個d以前係好笑 但感覺硬係低層次d/比中學生睇咁

唔似打錯wo

玩歌真係好撚垃圾
屌你老母老是常出現
明明唱歌難聽到仆街 但係都有一班垃圾fans
次次有改歌都爭撚住唱
明明有其他唱得好聽過佢 都會俾班fans揀做主唱
屌佢老母幾時死

條新女有幾個shot電到我...

好似無機會做過兵...
朋友二號就有

女人妒忌心真係好撚重

Ching咪諗太多 打錯

屌人地柒頭唔夠人靚 上唔到鏡咪係咁抵毀人
啲女根本屌打哂8蚊

真係比你最後戈句笑撚死
照你咁講 大陸仔溫超個樣夠同把聲夠似星爺啦
咁佢都係都係喜劇天才lu wo？
當熊仔頭唔再用周星馳式演技先講啦

各花入各眼姐
洗唔洗下下都屌人姐

天才又未到

中學同學黎 中學已經成日換仔，之後又搶人男朋友，呢單都幾轟動
因為佢搶同校女仔男朋友
見過佢真係勁姿整，影相啲頭髮搞十年都未肯影到
ig:yanyaascyy

唔洗講咁撚多 上面條絲肯定係冇撚生過毛
等哥哥幫你驗明正身

重點係讀女校佢都識到勁多mk仔

講得好

呢條友d歌好撚難聽

中同相認 對住仔就姣哂把聲 對女仔就變番原本把聲既姣精

唱到屙屎唔撚出又要爭住d 歌黎唱，真係好on9

條眉勁撚柒
係肯玩先上到位
大把老襟，出曬名

明明有仔係hall都係咁姣仔
條眉成個蠟筆小生咁
真係公廁，有冇俾人玩屎眼都唔知

d sponser搵佢做廣告真係倒哂米

人紅必反

中撚到呢

唔係話想講野出眾
但有冇人其實覺得首歌都唔好聽
見啲人係到吹奏
條友把聲好似谷死左唔鬆咁
就咁配住條片睇沒咩野 因為唔係重點播呀嘛輔助入戲
但一出條mv真係

女主角前面個個叫咩名 好正

你唱歌好聽撚有人反

點會冇
勵志出名多靚仔
都唔知幾多手飯

呢個咩名

難聽仲要爭住D歌黎唱先仆街

28A

挽神都有人屌
連登已死

挽歌被人屌咗好耐啦

挽歌唱歌真係好撚難聽 係填詞幾好

下,我覺得曲唔錯,作中國風有這質素算係咁,但詞真心有D差,期待有高手改改佢,至於唱果個,唔好唔差啦,仲想點

如果冇人唱得bgm既話我會好鍾意
根本d詞就唔match個曲調

香港mk妹究極體代表

有你依啲護主狗先死

依條女側面幾好睇
正面就怪怪地

唔係男朋友

條片真係幾好，唔覺睇左8分鐘

何子朗應該係想指做兵嘅自己

何梓朗係想指自己已經唔係以前嘅自己, 已退役

利申: 鳩噏拎A

可能係指啲女根本唔會記得兵仔嘅名
求鳩其記得個音就算
都有可能打錯字幕

完勝$8

阿bie喎 拍開架喎

講黎講去都依啲題材
人大咗對依啲真係冇共鳴

原來9頁都係講緊d女
仲以為條片真係好睇到咁多人討論

呢件唔掂啦 條仔又柒條女又柒
同佢中學同級

佢係勵志堂上任hall莊黎
btw留名食花生

點解個個鏡頭都唔同

個班房係咁日夜交換，跑出去係日頭，追郅夜晚揸車

應該係無視佢嘅時候連名都唔記得
重視佢嘅時候先知佢個名

"我鍾意你一生一世個陣時你唔鍾意我嘛"

最尾個shot, 好寫實, 正如有d IT男/ 獨J 有成就後, d囡中意返你(d錢), 作為男方,
當然唔食回頭草, 但"我鍾意你一生一世個陣時你唔鍾意我嘛"呢句又同時顯襯出男方對已追唔返既感情, 個種憤慨...

Lm

愈拍愈高汁
呢條片睇果陣完全唔覺8分鐘
d對白好笑左無之前咁夾硬

熊仔頭條條片都會有錯字架啦

唔明點解要解讀片入面啲冇深度嘅細節

真正擺上大銀幕，值得討論嘅港產電影就冇人care

好對唔住，我就係作詞嗰位，多謝你真心評語。
寫咗咁多首都仲係咁差，好對唔住。

每首都會考慮聽眾get到幾多，同條片夾唔夾先出街，改N次之後好多都唔再係我本身要嘅嘢，寫完都唔擔保有朋友肯唱，每次under no budget情況下捱夜寫，我知努力都唔代表有收穫。

如果你認識someone deserves better去寫，有能力有功力嘅去幫手寫嘅，我真心期待。

我單單希望幫到熊仔手，就算幫唔到佢延伸意義，幫唔到佢做襯托，都唔想幫倒忙。我都想知大家需要點嘅歌詞，盲摸都會攰。

我冇寫過古風咩？事實上到你落筆寫，唔到你諗點樣match法，曲式只係煙幕，大大個主題，大大個拍攝手法，大大嚿聽眾range/taste，我話唔考慮都係呃你。

Sorry for wasting time.

我想喊

連登仔乜都屌，懶見解獨到，無須太上心

利申：淨係掛住睇片無認真聽過。

只係得一個半個屌可以唔理，始終連登乜人都有

如果全版都屌你先檢討係咪自己問題啦

非打手，純粹支持創作人

我又冇話要屌d咩，我只係講下feeling姐
又唔使去到對唔住咁嚴重，始終每人style唔同

加油，創作要經過俾人唾罵先會成長

哦 不如你叫個老人家睇呢條片搵共嗚呀

應該係乜柒既開始都要比人唾罵
所以加油啦 總有人踩你乜乜乜 但點都會有人欣賞

本身就係想比特定客戶群體睇
除左必需品 好難有一樣產品可以滿足同符合唔同年齡人士
同埋見到有人話賣廣告 咁又點？
唔賣廣告 你養佢地？
重點係 佢賣廣告同時 唔影響本身段片個意念同質素
扺比佢賺啦

手腳咁瘦對波點會大到咁唔合比例

係mk見過 真人唔太大啵

小學同學 估唔到而加咁
小學果陣覺得佢幾靚女

似墊出嚟多過真係有料到

人地大又話人墊
人地細又話人平

撞過真人平到A都唔知有冇

首歌好聽WO

托

點解我諗起行運超人

有知音人啦 但有冇巴打知喺咩歌？

下面description咪有

冇人有新女ig?

靚

我反而覺得新女主幾正
戲唔算屎

咁佢係柒啊嘛 你地都識講各花入各眼啦 點解要迫我話佢靚 你玩撚曬啦護航狗

有冇料爆？

Bobo Lam
今年21歲
以前個樣有d柒

外表靚唔靚都係其次
大波我真係頂唔住啦

我屌埋你果份

Ok喎呢部又

有冇人鐘意聽入面既歌

咪又係搶人男朋友既臭雞一條

近兩套熊仔頭都好入戲,到底係好戲左定係感同身受

呢個真 條女真係搶人條仔

樓上唔撚知咪撚講啦 係條仔一路踏兩船
利申：條仔前best fd因為呢件事冇再同佢fd

無人迫都好爆？

冇一腳搭兩船
係之前條女成日姣仔 又私下約其他仔出街 收哂兵 條仔頂唔順先同佢散
再過一排 先同呢個女仔一齊

利申：同條仔同班 頂唔順先走出黎講

關你地撚事咩
乜都屌一餐 咁都可以拎嚟講

利申：唔識當事人

無人想合條女d野
有女主角唔講

含

知
捉字塞做咩鳩

有show你地都要

你唔代表所有人ok? 已經有少數人表示有興趣討論

IP 都唔洗check都知你咩料啦
人地行過睇到啲留言最多咪得啖笑
你條友由話人柒之後不停瘋狂狙擊條女
一睇就知處心積慮啦
你話我護航撚又好乜閪都好
總之我依家有料爆
佢冇搶人條仔 我淨係知有條姓林既撚樣搶佢條仔
想知既我咪繼續講落去囉
利申:識條女 本身都廢閪事繼續留言 但見到條撚樣係咁抹黑條女真係睇唔過眼

我淨係見到你成個post都針撚住條女
人地而家殺咗你老母咩 咁大仇口嘅自己私下解決啦 乜撚都拎上嚟審 當連登係咩
少數人表示有興趣？ 得你一個問有冇料爆 其他人順應下你先爆下 根本得你有興趣

屌，點解仲有人講緊條女
都話無人想知

哦，咁你咪唔好入黎唔好留言囉

膠都廢事俾
咁既女都好討論

豬排都有人爭先好笑😂😂😂😂

😹😹米系囉ching

真心既 我想知女主多啲
好似隻公仔

個人認為呢張麻麻
拍片個look正啲